睇黎唯萎又要改名？

[姓名學總體配置的重要姓]

最近有位香港藝人改了名字成為全城熱話。

今早看到該藝人在潮潮張繼聰的IG上留言，我跟朋友在討論這個事情，朋友問:「梁競徽的名字總格47，應該是很好呀。」

我這位朋友的太太與我系出同門，也經常跟我討論不同的姓名，耳濡目染之下，我朋友也會批名。

47是好，但其他配置可不好了。

我們先看看競徽 (笑) 的名字配置

「梁競徽 11/19/17」
人格30 (吉帶凶)
地格36 (中吉帶凶)
外格28 (大凶)
總格47 (大吉)

沒錯，47數乃係「開花結子，豐衣足食」大吉之數，而且運數良並穩定，得人緣、名譽及口才。

而47的問題是，略欠穩重，與人發生意見，要小心禍從口出。

而且名字是全陽數 (姓和名都是單數)，名主易過重原則，硬頸倔強，固執己見。

外格28再來一個固執硬頸。學藝之時師父對28這個數說了一句評語:「最差，必改」。意指8字尾數之中，28為凶中之凶。

還好只是用在外格，外格的影響力是最弱的。如果用在人格，估計不是在潮潮IG留言了。

最慘是人格和地格，和名主的職業完全是矛盾的存在。

首先30是一成一敗，吉凶難分。好的方向去看是名主有忍耐，有堅持，這是做藝人必備的條件。而不如的一面就是，30是一個存在感低落的數。而且比較偏向無裡頭，運用得不好，就是別人不懂他的笑點在那。

而地格36也是一個不太好的數，好的方面就是有義氣，愛助人。不好的方面就是妒忌心重，愛受人吹捧，易惹禍上身。是一個俠義簿數之數。

所以，一邊沒存在感，一邊很想要受人欣賞。

加上全陽數和28數的固執硬頸，和47的容易禍從口出。

整個配合實在是不適合一位藝人。

不過，我是覺得這名字的能力是顯現得很快。

另外，很重要一件事情是，各位找人改名最好找跟自己相同語系的人改，例如說，我幫國內人改名，我會用普通話的讀音去考慮，我幫香港人改名會用廣東話去考慮。

讀音出問題，會引來很多生活上的不便。

我們如果用普通話讀他的名字，梁競徽，其實是很好聽的。

話分二頭，47始終是大吉之數，運勢人緣名氣也不弱，其他不知道，起碼名氣好像是已經有向上的跡象。這個名字要堅持，千里馬要等遇到伯樂呀。

#野唔可以亂食
#張繼聰
#潮潮
#姓名學
#總配置好重要

人地叫廢廢呀
改口先啦

其實唯唯個名都幾好
點解要改？

成功啦
日鳩日討論佢改名

再改叫勁廢，可能會逆轉

我們如果用普通話讀他的名字，梁競徽，其實是很好聽的。

係咪找支那風水佬改名

唔覺好聽

好明顯

講反話
笑鳩佢廣東話讀音勁廢

梁烈唯就係柒在後生細仔成個廢老咁
不論係奶共、ig留言嘅tone
定係信埋啲風水命理
佢成個人都充斥住柒味

大家可能中晒佢計
佢唔柒根本冇人睇到佢

競唔係20?......

本身無料咪唯有靠柒出位

改做梁環奈咪算囉

唉，好多腥講偽人賺大陸錢…